{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502752",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한윤순할매보쌈"
    },
    "text": "ハン·ユンスンおばあちゃんのポッサム\\n\n全羅北道茂朱郡雪川面三公里418-33\\n\nハン·ユンスンハルメポッサムは韓国料理の中でも豚足とボッサムで有名な食堂です。 営業時間は09:00から22:00までで、繁忙期とオフシーズンにも異なる営業時間を維持します。 祝日は休業日です。 レストランは80席を備えており、部屋はありません。 ここは一度味わうと必ず常連になってしまうポッサムのおいしいお店として知られています。 位置は地理的に見つけにくいですが、茂朱で有名な理由はまさにその味のためです。 この食堂は40年の経歴を誇るハン·ユンスン社長の味をそのまま保っています。 ボッサム定食は清潔でボリュームたっぷりと用意されており、冬のピークシーズンにはよく売っていないので食べられないほどです。 ボッサムだけでなく、山菜定食、ツルニンジン定食、在来種の水炊き、きのこ鍋、タットリタンなど、様々な料理を味わうことができます。 好みが違う人と一緒に行くのにも最適です。 ハンユンスンハルメポッサムは本当においしいので紹介したい食堂です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムはどこにありますか？",
            "answer": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは全羅北道茂朱郡雪川面三公里418-33にあります。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムの営業時間は09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは繁忙期とオフシーズンで営業時間が変わりますか？",
            "answer": "はい、ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは繁忙期とオフシーズンで営業時間が異なります。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは祝日に営業していますか？",
            "answer": "いいえ、ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは祝日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムには何席ありますか？",
            "answer": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムには80席あります。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムには個室がありますか？",
            "answer": "いいえ、ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムはポッサムが美味しいお店として知られていますか？",
            "answer": "はい、ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムはポッサムが美味しいお店として知られています。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムで食べられる料理は何ですか？",
            "answer": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムではボッサム定食、山菜定食、ツルニンジン定食、在来種の水炊き、きのこ鍋、タットリタンなど、様々な料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは一人で行っても楽しめますか？",
            "answer": "はい、ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは一人で行っても楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムはどのくらいの経歴がありますか？",
            "answer": "ハン・ユンスンおばあちゃんのポッサムは40年の経歴を誇っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 552
    }
}